台灣/菲律賓/柬埔寨/泰國/馬來西亞 其實申請邊度護照門檻最低？

護照/身份證，pr不計

台灣？1.5mil有交易

Push

but pr？

push